IPP financial advisers holdings limited 依間公司點咖？

今年fresh grad，尋日收到電話叫我去interview management trainee，公司喺尖沙咀嘅。

上網見到2011年嘅討論話間公司唔好同埋係呃人嘅，請問有冇人去過又或者知道係咩公司嚟？

保險agent公司

搭單問埋Asia page recruitment company
Apply management trainee 聽日去in 又係tst

IFA 黎, 即係準備做保險AGENT

請問樓主最後有冇去interview?
工作其實係做乜？